要醒既721都醒曬

未呀！
點解仲有人講呢句？

輿論戰係持久戰
善忘派，無腦派同中間派係會彈左彈右

經過8月5知道仲有班人根本新聞都唔睇係度屌
呢班人其實好有影響力，因為平時係示威旁邊屌既就係呢D，佢地只會靠口耳相傳但人數超多

尋日仲要比狗轉移視線，帶風向

時刻警醒呀！

推推

要 起碼做反文宣 藍絲不斷指鹿為馬

Exactly
香港既黑暗政治，因為香港人蠢，根本唔洗要真相

只要有聲音，只要岩聽，不問是非
長輩圖係好例子
尋日單野又係，得同温層岩聽

人地統戰緊

藍絲毒海

好辛苦

無人做文宣了

個個掛住睇記者會

警方記者會已成大台

仲有人起緊大台

警方濫權已經無人追究？